張超雄修訂方案全文

成條修訂案3分鐘就可以睇完
原來只係修改左地區 其他條文都係照跟政府方案無變
一樣係由特首一人決定 法庭無把關權力

之前大律師工會提出嘅質疑依然存在

source:

推

佢用大陸呢兩個字會收皮...

人地一引到你去海南島就仆街

佢依家係想點

屌你老母造謠仆街
原本既做法新就係要經立法會
政府既修訂先唔使經